有幾多人回鄉証過期，去日本多過返中國？

我公司大部份年輕同都係咁
有人從未返過中國，回鄉証都無 但一年去幾次日本台灣

去過1次日本0次中國點睇

唔係返中國
係去中國

如果唔係公司出trip都唔想番大陸

same。
有次公司要我返強國點貨，但回鄉證過期N世，就算今日申請都趕唔切，就申請一次證。

公司旅行同有時要番內地trainning,,但歐洲公司黎

返你老母

內你老母咩

自己地方先叫返 eg 返香港 返屋企
人地國家叫去先啱 eg 去日本 去泰國 去中國

黃大仙？